一年過去既變化

由19年反送中好關心時事 覺得澳門同香港會變成支那一樣 好想反抗 到而家睇住啲新聞見到澳門立謠言法 香港立左國安法 中美點打大交 支那俾人圍 我都完全冇感覺 眼見身邊有人屌美國 有人話支那抵死 而我而家既心態：關我撚事 到底係咩令到我冇晒歸屬感

利申： 澳門人 葡籍 攞左永久英國居留

就算中美打仗 我覺得我都唔會有感覺

無力感+屈毛狗出現

唔知係唔係無力感 我係連支那收皮都唔會覺得特別開心 需然心底都係覺得支那狗係低級過我

雖*

加埋武肺搞到人生好悶

其實可能係講咗咁耐收皮都未真正收到皮 開始厭

可能真係咁樣 日日新聞都係嗰幾樣

長期無力感

好掛住大師

又話大師回歸咗嘅？好失望